今日咪同69果日一樣 民陣完左就自由發揮

重點：不受傷 不被捕

今日嚴禁攻擊警察
拜祭英烈優先
今日任何暴力事件都係對梁烈士不敬